《聖誕已死》七言律詩

普天同慶賀聖誕
本應歡樂滿人間
民怨坑爭未平凡
官僚心中豈等閑
月娥只應天上有
何以還在香江留
獅子山下皆人才
同心協力濟滄海

格律唔啱，頂盡叫古詩

感謝指點